今日生日，可唔可以乞句生日快樂呀？

咁就踏入2字頭
距離踏入社會又近一步
未做野已經感受到渺小同無力感

Happy birthday ching

生日快樂🥳
唔洗擔心咁多，慢慢就會變大個，就會適應哂
雖然我都同你一樣就嚟20，同你一樣好驚好唔想接受
但係始終要說服自己
Add oil together la

生日快樂呀

生日快樂阿！
我都係大你少少，有咩煩惱話記得搵人傾啦

hbd

Happy birthday ching
我細你一日

生日快樂🎂

今日生日+1 生日快樂呀
不過我已經廿到尾

生日快樂 加油

加加 生日快樂
廿歲其實只係人生既開始
好好把握

有時覺得雖然係人人都明嘅道理
但可以咁樣大膽講出尼已經好勁
共勉之

早一日同你講定happy birthday先

生日快樂呀ching
大家都係2字頭

Thx ar ching
明明係應該放膽享受同唔怕錯嘅時間
但已經呢樣唔敢嗰樣又怕
得20歲但已經發現自己愈大愈多野怕
不過都努力習慣緊

生日快樂

Happy birthday

生生生日大快樂
20-30係人生既黃金時期，你會學到超多野
加酒加酒

生日快樂準備好未？
嚟緊有排你捱